飛左隻野入屋

大鄉里未見過 成個石像鬼咁樣

津路水炮

有冇人知咩嚟